{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 멍엔서프 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴できるペンション以外は入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のみご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約時IPTV、WiFi、オーシャンビュー、カフェ、屋外プールを楽しむことができます。 ペット同伴の場合、ペットが5匹以上の場合に可能で、1匹当たり2万ウォンの追加費用とプール利用時に3万ウォンの追加費用があります。別途現場でお支払いください。 10kg以下のペットのみ可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンション以外は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のみご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒については制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約時IPTV、WiFi、オーシャンビュー、カフェ、屋外プールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペットが5匹以上の場合に可能で、1匹当たり2万ウォンの追加費用とプール利用時に3万ウォンの追加費用があります。別途現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "10kg以下のペットのみ可能で、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 695
    }
}